M169 - 60 Ergänzende Unterlagen
===============================

#### Einleitung

Das Kapitel enthält Ergänzende Unterlagen zu den vorherigen Kapiteln.

**Linux**
* [Linux](linux/01-Linux.md)
* [Bash](linux/10-Bash.md)
* [Advanced Packaging Tool (APT)](linux/20-APTTool.md)
* [Public-Private-Key-Verschlüsselung](https://www.inside-it.ch/de/post/was-ist-eigentlich-20201102) und [ssh](https://wiki.ubuntuusers.de/SSH/)
* [cURL](linux/30-cURL.md)

**Versionsverwaltung**
* [Versionsverwaltung](vcs/01-VCS.md)
* [Repository](vcs/02-Repository.md)
* [Markdown](vcs/03-Markdown.md)
    
**Software Konfiguration**
* [Einleitung](swkonfiguration/01-Einleitung.md)
* [Tools](swkonfiguration/02-Tools.md)
    
**Service Konfiguration**
* [Einleitung](srvkonfiguration/01-Einleitung.md)
* [systemd](srvkonfiguration/02-systemd.md)
* [cron](srvkonfiguration/03-cron.md)
* [Anacron](srvkonfiguration/04-Anacron.md)

---

> [⇧ **Zurück zur Hauptseite**](../README.md)

---
